炒飯落三色豆簡直係侮辱左碟炒飯

係咩

Colorful wo

你唔覺青豆破壞晒個味道咩？

agger
次次都要了開晒D豆先

如果係新鮮非冷凍既我接受

'了'極都有 好黑人憎

廚房班友
好似唔洗錢咁
落極多

青豆最黑人憎